[分化撚］警 vs 政府

而家警已失控，前線已不斷受傷，似乎警已開始屌政府，我地唔好失焦，而家好多人屌警，應屌則屌，但似乎對林奠既壓力少左好多，林奠先係終極大佬，屌卒屌不中不是要害

完全唔同意...

警察係西環直屬狗.. 惡過林鄭.. 林鄭要道歉警察都唔使...
警權無限大兄弟會被打到仆街!!

再者... 策略上.. 我地就係要前線警員頂唔順... 佢地先會諗野... 先會嘈... 江湖已經傳緊警嫂頂唔順!!!

唔打到蘆葦蔥變植物人不罷休